{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020348",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/kuho-plus/GM0022123020597/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Denim Sleeveless Dress - Black"
    },
    "text": "ブランドはkuho plusで、メーカーはサムスン物産ファッション部門です。 その商品はSS23 / KE3171M045という商品番号をお持ちです。 このドレスはミニマルなデザインのノースリーブデニムドレスで、セミAラインシルエットにフロントポケットと背面のボタンストラップがポイントになっています。 素材はしっかりとした高密度デニムで製作されており、程よいファインスクエアネックとアームホールラインで快適な着心地を提供します。 このドレスは様々なインナーと一緒にレイヤードして女性らしくカジュアルなムードを演出できるアイテムです。 素材は綿100%で構成されており、洗濯は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があり、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があり、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このドレスのブランド名は何ですか？",
            "answer": "kuho plusです。"
        },
        {
            "question": "このドレスのメーカーはどこですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このドレスの商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / KE3171M045です。"
        },
        {
            "question": "このドレスの特徴は何ですか？",
            "answer": "ミニマルなデザインのノースリーブデニムドレスで、セミAラインシルエットにフロントポケットと背面のボタンストラップがポイントになっています。"
        },
        {
            "question": "このドレスはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "しっかりとした高密度デニムで製作されています。"
        },
        {
            "question": "このドレスの着心地はどうですか？",
            "answer": "程よいファインスクエアネックとアームホールラインで快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このドレスはどのようなムードを演出できますか？",
            "answer": "様々なインナーと一緒にレイヤードして女性らしくカジュアルなムードを演出できます。"
        },
        {
            "question": "このドレスはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "洗濯は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのようにドライクリーニングすれば良いですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ボタンやアクセサリーはどのようにドライクリーニングすれば良いですか？",
            "answer": "ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このドレスは水に濡れたり汗がついたりするとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このドレスの裏地はどのようにアイロンをかければ良いですか？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このドレスの製品を摩擦するとどうなりますか？",
            "answer": "摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 569
    }
}